跌就跌夠1千點啦垃圾

跌得嗰300 點 垃撚圾

你落重注牛先會跌一千

屌你唔好再出聲

港股正垃圾

熊市開始喇 多謝班老散早兩日仲係咁幫手接貨

最多隊多300點

等緊佢呀 承你貴言

入左牛，thx

Ok 比d時間我地投行做野

再跌多100我隻牛就死了

陰厹

all in啊屌

走晒

你走個市就彈

如果今日跌到29900
就完美copy 07年跌勢
不過冇可能

馬化雲終於走哂，收市有機會倒升

收市睇下咩價 入返qq牛

唔走唔得 再跌就打靶……

屌你老母 又升返啲

話撚咗你

一早走咪大家happy

我決定跟樓主揾食，好撚準

走啦 唔好燈啦 無謂攬炒朋友

有國家機器護盤中